等陣同心上人食飯 有咩要注意

求教

我係1 你係0

你係1就記得拉開定褲鏈叫佢爬入枱底
佢係1就記得拉開佢褲鏈自己爬入枱底

屌 認真post

應該話 你係叉燒我係飯

求教啊絲打

0000000

記得帶錢

知道知道

帶紙巾
你埋單 話下次你先請返我

食咩？

好招

咁就有兩次吃飯機會

但要餐飯順利先得

吃完飯帶埋佢睇戲

正正常常，佢冧你一定有一次

你林佢定佢林你

好醒呀

Sushi

好驚佢話佢比
之後話唔洗請返佢

佢好似唔係好中意睇戲
去飲嘢點睇